點解有女仔比男警拖去後巷冇人講?

究竟點解要係後巷唔可以係大街?

幫手推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

!!!!!

痴撚線

屌你老母臭閪

P牌推唔到 依個真係要有人知
唔係正常執法行為嚟

黑警死全家 屌你老母

班淫警係入面做咩都冇人知啦咁

721

推

推！

議員 律師 記者都唔比影想點

Pish

推呀，痴撚線

Push

直頭係人渣黎

頂！
Push!!!!!!

推！求真相！

有冇cctv 車cam

屌佢老母啲狗而家個心理狀況根本唔適合執行警務
有病就睇醫生啦成班心理變態

推上TWITTER LA

push

正常大街點解唔做得嘢

屌 仆街黑警

後巷正常冇
同埋應該封死哂d視線

有冇人Backup？

黑警知道有聖上支持，做乜都無事

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

班黨衛軍已經俾政府縱到以為自己大撚晒

自從上次裸搜單嘢
真係唔知佢哋會對女仔做d咩

又唔比影

屌你老母痴撚線

係未痴撚線架
你班仆街 到底有無人性

Pishhhh

屌你老母

又係揀d女黎拉 diu

係咪街坊黎 今日開始亂捉

p

仲要逼入後巷冇鏡頭

痴撚線架
。推爆佢老母

希望各位巴絲打828能抽空出席

我幫您推，屌佢老母

發生咩事
呢排都唔敢睇直播

到底幾時先能夠以眼還眼??

cls

屌 好撚嬲

幾撚時先一次過清算到班仆街冚家剷

怒推

死黑警

屌死警狗

推啊推啊！

屌你老母死黑警

清算黑警

屈佢藏有攻擊性武器都得
唔係未做過

人渣

CLS

講真真係要起哂佢地d老婆仔女 以眼還眼

呢個page條友有咩病？
依d條閂live?

屈襲警都有啦

屌

應該係今日其中一個被補女仔
比男警拖咗入後巷
而且封哂所有鏡頭 同埋所有人都唔入得
個問題係
第一 係男警
第二 點解要後巷 大街唔得?
第三 點解要封鏡頭

屌佢老母啲狗而家個心理狀況根本唔適合執行警務
有病就睇醫生啦成班心理變態
加上知法犯法 一早唔跟規矩

dllm 以為自己大哂呀黑警
p牌推唔到

易BLOCK 記者 +為所欲為

黑警正人渣

除此之外 係後巷對個女仔郁手郁腳係冇人知
點解唔可以係大街要係後巷
始終依加太多性暴力嘅消息喇

Dllm 拖去後巷做乜撚呀死黑警！！

Up

pish

影都唔撚俾影？

有冇最新消息 好撚嬲

唔係敢強姦咁猖狂呀？
非禮就一定 唉

tui

開記招

幾廿條狗厹圍一個女仔

黑警正畜生

屌佢老母

而家連記者都唔俾影？
軍政府大晒？

推爆

長社力應該都冇消息
個女仔有機會係今日其中一個被捕者
所以應該未咁快有消息

佢哋本身已經暴力傾向+反社會人格

屌唔撚係呀嘛？

痴撚線 dklm

應該del片班狗可以拎條片告非法集結

又恰女仔

長社力咩垃圾組織黎？
唔影埋落去？
做乜野社區主任？

屌，死黑警

推,依個唔係個個有睇

如果現場有手足既話係咪冇野可以做到只可以俾佢咁樣想點執法都得
記者係咪都冇野可以做到
可唔可以係現場俾d 壓力佢地唔可以咁做
純粹問下唔係怪責任何人

up

Cls 推爆佢！！！！

乜撚野事呀軍政府
無撚野呀

見過佢一次 係天悅廣場嗰邊搞過放映會
應該係d街坊嘢

痴撚線推

又嚟暗角
但係今次咪使旨意走得甩啊死黑警

記者 求下你地救下佢

黑警綁架市民

推到記者會度問

又係狗公，個女仔有無大聲講發生乜嘢事？

條link依家睇唔到？

我就係咁啱見到
一定要有人知
可以等記者問佢依個係咪正常執法
就算有冇郁手郁腳都好
都係冇保障過女性安全

唔知 我淨係睇咗段片

sor 自膠

屌 黑警死全家 推

推 有咩係大街做

推爆佢

有無人知個女仔宜家點？

如果個女仔響後巷連續大叫「非禮呀！！救命呀！」
然後班防暴又刻意阻住記者去影，個畫面會變成點呢？

專捉靚女。。

係咪有病

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

Dllm

屌 我都想幫手推

有冇其他cctv或其他方法幫手fc？

好似話派左人去跟
睇佢地留言炸

俾人溶左都得
黑警死全家

有冇backup 睇唔到 推

黑警依家點會按正常法律做野丫
希望無事

屌 希望冇事

Pishhhhh

睇到

推 班畜生幾時死

有人幫緊 但未知最新消息

黑警遲早有報應！陣間唔好扮可憐話自己妻女被起底，被針對，根本自己攞黎！

屌 麻包袋

612 721 811

721 811

黑警

Push!!!!

From 612

有無人幫佢搵律師？

希望冇比人郁手郁腳啦

有

憑乜唔俾記者影? 屌你老味又搞鳩女仔 黑警無法無天到🌚

手動推 記者真係無可以做啲嘢? 湧埋去影以突破警方防線

ok我都係講下 睇到真係好撚嬲

有咩調查唔可以喺出面要喺條巷入面做

咁都好d，真係驚佢比班狗公溶左都唔知發生乜嘢事，但去公海問問可能有人知道發生乜嘢事

屌佢老母 下下捉女

推呀！

推呀屌

再推

警畜 我DLLMON9 你地班冇腦因L住啊

同一個人？

係 今日被捕女仔
但冇人知後巷單嘢

推呀

係咪暫時得一男一女被捕
而果個女仔羅巧林就係後巷果個

推呀屌！！！！！！

已知就石硤尾男仔
羅巧琳照睇就係後巷嗰個

推！！

狂推猛推

出門自備强力電筒？
(自拍神棍提高打燈點)

// 我以電筒收藏家既身份話比連登仔聽！//

因為睇live果陣ssp行人隧道果個位拉咗一男一女
應該無記錯果個係羅巧林 唔知係咪同一個定另一個
Btw希望佢地無事

推文

食屎狗

有無發覺黑警開始做野唔比記者影 呢件事好撚大鑊 久而久知就比到大家個印象黑警做野記者無權影 絕對唔可以咁落去 無得影黑警個權力就更加大 已後記者想影都隨時比黑警話阻差辦公！

做得好

有時就係想做d唔應該做嘅嘢
真係仆街嚟

狗仔狗女 你地睇路
狗拉人入後巷 你地最好走馬路

我真係開始擔心9月開學會點

推佢老母 好撚嬲呀黑警屌你老母

黑警: 你千祈唔好講爸爸係警察

不過去到咁 一定一開波話題係父母職業

一講警察就全班一齊走佬

咦 你爸爸亂咁打人㗎
咦 你爸爸係黑社會嚟㗎

Diuuuuu...

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！
親愛的香港人，呢場戰役係無可避免要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

推啊推啊

P

呢類暴行行為，唔推唔係良知香港人
大大力 推

成班狗公，喺強勢威嚇之下，加上又會分散個女仔注意力，摸摸揸揸一定有。而且個女仔喺極度恐慌之下，俾人掂左邊度都會唔知或者唔記得。

依家我哋同警犬嘅對立面已經係上昇到極點，我哋如果有機會還擊，一定會去到盡。

推呀 屌你 見後生D就捉???

近排拉嘅都係近廿歲
仲有d係小朋友 十頭左右都拉

推！！！

係咪痴撚線 祝班狗第日訓醒斷賓周

屌那星

CLS！

有個女仔消息未？

要

記者出航拍得唔得？我夾錢買gear 啦！

出到聲先得架.... 出唔到聲先最恐怖

黑警=狗都不如嘅生物

強姦犯

你爸爸強姦人

推 要佢地負責

好得人驚，班禽獸想點？女權團體呢？

個女仔有冇最新消息？

個黑警老母做慣慰安婦，搞到黑警以為個個女嘅都咁隨便

#me too

其實有冇可能整支航拍軍隊去配合記者

鳩痕就叫雞啦屌你老母

屌你老母推

CLS
點解成日都恰女仔

推爆佢呀。屌佢老母死黑警

屌你老母咩

呢個點合

黑狗死全家

Cls

Push!!

推啊

屌 死淫蟲成日搞女仔

屌佢老母死黑警 成日專登捉女仔

屌痴線

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

成班心理變態 持械爛仔

女權班人食得屎

剩係識恰女人

借位推，發生咁既事，唔係唔屌狗呀？

推到有消息

又 me too 緊

強姦香港市民

嘩屌，強姦警

又抽水

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

姦警會

全部黑警死全家

抽水 揸波呢走唔甩

711 821

嬲得滯

721 811

勇武/前線/first aid/街坊 比人爆頭.爆眼.斬斷手腳筋.昏迷黑警無即時送院.警署酷刑致骨折.爆牙咩都有

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒黑警保護福建國斬人
炒黑警anti humanity, 稱呼示威者為曱甴
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細12歲，比人拉入警署受過咩酷刑，被人性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，要互幫，所以希望大家可以幫幫手，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

救命呀

G持!快!!!!!!

黑警死全家

我屌你老母又亂捉

痴撚線

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

黑警必須死

黑警有名你叫

冇事咪出黎鳩up下攞光環 到依家有事聲都唔聲 班人垃圾黎

推多幾下

我支持政府，我可以殺人放火強姦都唔洗受法律制裁

屌老母 黑警幾時死呀

推多下

721
811

成班強姦犯

沈不得

Tui

呢兩日記者完全影唔到，拉曬去後巷，天橋。以後街戰拉人好大機會一樣

查cctv，咁岩有門遮住
即係擺明有預謀，事前踩線睇過邊到有cctv同死角

推。

幾時先有麻包袋

!??

條片睇唔到 求backup

9乘me too

堆

一開學 你預左肯定被人打獲金 特別係中學

推上報

死生滋狗

又老強 屌

仆佢臭街

黑警代代淋病花疣爛肉流膿萎縮

黑警死全家

——-901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推呀屌佢老母

軍主席一出聲 班狗就趕走哂啲記者

痴線

完全為私慾 屌

垃圾狗 屌你老母

Push 黑警全家愛滋死啊屌你老母

到底有咩可以做 dklm

係咪想強姦啲女呀仆街黑警

屌黑警老母！

Dklm

入面更新咗

專捉女仔
黑警我dllm

死垃圾

佢地依家無咩做唔出
對佢地黎講無後果

真係除哂bra每人渣幾下都冇人知...

推到有記者知

推唔到

推到搵到佢出黎

除左推做唔到啲咩

推上國際

依家的狗亂9咁黎

撞

次撚次都男警捉女人

我仆你個街班死臭狗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你老母班死警狗

屌你老母極權狗察！
班臭閪唔係有槍一早俾人打撚死左啦

推推推

痴撚線,屌你老母臭閪
呢個唔係正常執法行為嚟

做得警察都會被朋友遠離、被家人嫌棄，成世鬱鬱寡歡

依家班仆街狗成撚日推走記者話乜撚set撚左條防線係到
我屌你老味臭閪 乜用意係人都知啦

黃大仙比克警捉之後上左私家車個單有冇消息

clssss

推到記者睇到

屌佢老母黑警死全家都唔夠做

黑警死十次全家都唔掂

最後點

9月1機場！！

都係果句 奸又唔夠人奸 勇又唔夠勇 想點贏呀 全世界十卜我地都冇用啦 越係睇到呢種新聞越係灰 無能為力 我地被自己良心打敗 善良係抗爭最大敵人 唔好怪人 只好怪自已點解救唔到佢點解放唔低良心打殘班做鬼既黑警 係要永久殘廢果隻 都做唔到 又唔係要殺人

人渣，禽獸

人手置頂

如果要爭取道德高地。我地用香港抗爭者名義眾籌amazon救火有無得諗?

因為死差佬做嘅野唔見得光
雖然佢地都已經唔怕鏡頭

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

咁都得 推！

屌佢老母 真係低莊到專捉女仔

唔講真係唔知

推 屌你老母

推推

「做還做，唔好俾人影到呀嘛」

咁仆街

P牌推唔到 依個真係要有人知
唔係正常執法行為

push this

仆街黑警死全家

推
黑警死全家

跟進

推到你班撚樣黑警仆街

D狗今日做過既野
他日d狗女受返哂

思想要正確 口號更要正確
黑警還眼? 我還你老母

幾時搵狗家人還債
有民間反黑組係好
但幾時有埋民間秋後算帳清算家人

咪撚再講咩要打怪獸時要小心自己唔好變埋怪獸
唔做一隻更大更惡嘅怪獸
永遠都打唔贏
怪獸嘅世界 從來都係打贏話事

再有政治潔癖/左膠嘅人反對
以後就綁撚哂放前線做人肉roadblock

撕一貼十就咁叻
抓一打十可唔可以都試下咁叻

有仇報化

有仇報仇

巴打原PO:

沙田衝突被捕義士
今日8月27日！
林義士8 月 27 日下午 02:30 沙田裁判法院提堂

// 23歲的本年度理大畢業生，在星期日沙田區遊行後被捕，被控於星期一在葵涌警署內，分別襲擊3名警員。 //

828集會一定要出

推呀dllm

dllm

又無差別

屌佢 班popo實乘機摸手摸腳

後巷搜身可以一頭一尾封路，
成條後巷變封鎖線，然後出那渣招/陰招

係咪要推到有記者 每日4點問清楚D 狗呢?

無喇

無記者可以入到
無社工入到
夠料砌你即落孖葉/索帶，帶上車
又唔需要同任何人交待因咩事拉你

咁都有

懷疑黑狗又想性侵犯少女

屌你老母 正一死仆街黎

畜生

Fuck!!!!

記者用航拍work唔work

推到有人做嘢

幫推

推 黑警屌你地老母
你老母老婆仔女都俾人姦

點解要入後巷?!

祝班意圖偷窺、非禮過人、抽過水嘅警畜嘅仔女比人輪
重要拍哂片 每年當日就send返哂段無任何後期處理嘅片比當事人身邊嘅人
包括伴侶、朋友、同事、上司、下屬，連埋公司清潔阿姐
等佢地一世都冇可能擺脫呢個心理傷口
各位警畜 唔洗多謝香港人比咁多祝福你地

推 個女仔依家點

DLLM

唔好再搞女仔呀

推到黑警仆街

828有#metoo集會

已有不反對通知書

推到班狗仆街冚家產

推比記者知

香港警察！
鹹濕賤格！！

屌你老母又喺度發洩私慾

推痴撚線

推收收埋埋唔比人睇即係身有屎

到底有麻包袋未

推
Cls

非禮咁大膽？

推黑警死全家

901 機場

繼續推

721811

真係唔知，推

推
828有METOO集會
829 各區winter on fire 放映
830香港重光
831 民陣遊行
901 機場和你塞
902 三罷 去中大
903 繼續三罷

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

DKLM

痴撚線! 黑警暴行! 推!

屌 呢家點？

痴

煲大佢

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

呢個係琴晚另一個
雙手索帶反縛，無女警

可能多cam影住先無拉入後巷xxx

推 男人老狗專蝦女仔 賤格

又係後生瘦嘅

屌你老母 亂撚咁嚟 好撚嬲啊仆街

+=

唔俾影 唔俾知 可為所欲為了

癡線

推上去

一推再推

真係班仆街狗

勁，唔該

推 屌

仲有無跟進消息

👍🏻👍🏻👍🏻

無了
女示威者慘被揸波

陷家產

帶定美工刀出街唔過份了

好撚嬲！推爆！黑警人渣一世比人屌！

死黑警無人性，正一垃圾，送堆填區！

推 好重要！

推俾多啲人知

推呀 612 721 811 820

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

推啊!屌你老母 死黑警!

831 中環見 901 機場見
902 三罷 903正罷

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

追究黑警性暴力

P牌推唔到

推 831遮打見

黑警落三十六層地獄

pushhhh

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

UP

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

推
呢個世界係有報應嘅，一報還一報
黑警死全家

Push

不忘被捕義士

。

柒婆想分散注意力！太子一定死咗人

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

好撚恐怖
香港納綷部隊

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

光明正大唔得？

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

有冇人知條女最後點 ?